香港電視或直播新聞台可信度調查結果–2019年第2季

首先，感謝大家投票支持！

港台電視成為本次調查大贏家，得分高達9.93分，成功成為香港最受信任的電視或直播新聞台。
now TV (viu TV)及有線電視亦分別獲得9.84分(9.86分)及9.81分之佳績。
立場新聞分數亦高達9.54。
另一方面東方日報分數只有0.17分。
本次投票中，獲得最多選票的電視或直播新聞台為無線電視，總共有795票，成為本次投票票王！無視電視的得分則只有0.06分(10分為滿分)。

評分表，票數以6月16日下午11時為準。

投票連結︰

未入黎已經估到CCTVB排第尾

最高分係無綫最低分又無綫

真係贏左幾十條街，速龍都追唔到

抵撚死啊tvb

白粉報真係笑撚死人

推！未投票嘅都可以入去望下個POST, 過左一晚多個媒體都有新票